強烈要求政府設立學生綜援😡😡😡

又要上莊又要拍拖又要reU淨係得 grant loan邊夠洗啊😩😩
與其派4000比班無交稅既廢材不如整個學生綜援支援下我地呢班未來棟樑大學生啦😅

同2

政府好樂意介紹你去借財仔解決問題

G持請留名

窮撚讀咩u呀

屎你係一督屎

幫大陸新移民？

恆大都未派幾時到你地

含大？？？

好多先進國家都有

G持

未來棟樑?

即係叫納稅人幫你老豆老母養仔

搵啲名人同你打下氣就夠啦